【康宏風暴】廉署清晨突擊帶走康宏環球副主席馮雪心 搜辦公室

據了解，廉署執行處人員於早上約7時許行動，前赴馮雪心位於西貢的寓所，約八時許將她帶走，帶返北角廉署總部。香港01記者今晨目擊，有廉署車輛返回廉署總部大樓時，一名懷疑被捕人士，一度低頭，迴避傳媒拍攝。目前正有大批傳媒在廉署總部外守候。

康宏為「謎網50」之一 David Webb列為「50隻不能持有的港股」

據了解，今次拘捕行動涉及康宏的帳目，而康宏主要業務包括理財顧問和借貸，公司1993年成立，2010年在港交所上市。王利民是集團主席，馮雪心擔任副主席兼執行董事，近日被證監會勒令停牌的康健國際醫療（3886）行政副主席、股壇活躍人物曹貴子，其亦是康宏的執行董事；前一田百貨CEO莊偉忠，則在去年8月加入康宏旗下康宏金融，出任行政總裁。

獨立股評人David Webb早前登出《謎網：50隻不能買的港股》（The Enigma Network: 50 stocks not to own）的分析文章，指部分股份是泡沫，系內股份交叉持股關係複雜，而康宏正是「謎網50」成員之一。而至今，「謎網50」已有5隻股份被證監會停牌，包括康健國際、第一信用金融（8215）、新銳醫藥（6108），以及中國華仁醫療（0648）、隆成金融（1225）。

webb又然

David webb

佢講果堆野 一般財演 唔會敢講

醫生走左佬？

好撚堅